【未留下遺書】27歲韓男星車璌河家中身亡 事務所確認死訊

曾拍攝韓劇《愛情的溫度》的演員組合Surprise U的27歲成員車璌河今日驚傳死訊，根據韓媒《聯合新聞》引述警方報道，車璌河的經理人於今日下午在車璌河家中發現其屍體，警方目前正在調查死因。車璌河所屬的事務所Fantagio今日表示：「聽到（死亡）消息後正在確認消息中。」車璌河目前正有份出演安宰賢和吳漣序主演的MBC新劇《有瑕疵的人們》，現時劇組正進行討論。

隨後警方表示，於今日韓國時間下午12時21分左右，接到車璌河經理人的報案，警方透露現場未有發現遺書或相關紙條，目前正在調查確切的死因，警方亦將對車璌河的手機進行分析。
Fantagio之後亦發表官方立場，確認車璌河的死訊，不過未有公開車璌河的死因及出殯日期，表示喪禮會低調進行。

《有瑕疵的人們》方面就表示，目前劇集仍在拍攝中，目前尚未能確定車璌河於劇中的戲份還剩多少，劇組目前正在討論是否將於明日播出，抑或編輯新一集。

韓國演藝圈接連接出不幸消息，繼今年10月Sulli上吊自殺後，上月又到Sulli的好友具荷拉在家中身亡，令外界震驚不已，今次再傳出噩耗，令很多粉絲都大感惋惜，粉絲都留言表示「不敢相信」、「告訴我不是真的」、「新劇還在播出中」，難以接受車璌河的死訊。由於最近不少韓國藝人因抑鬱症離世，粉絲也擔心他走上絕路。而車璌河昨日仍有更新IG，公開多張在喝熱茶的照片，又留言叫大家小心感冒。

車璌河是徐康俊及車銀優的師弟，於2017年出道通過電影《我內心深處的你》出道。車璌河在《有瑕疵的人們》中飾演女主角吳漣序的二哥，是一名同性戀酒吧調酒師兼經理。

真心希望大家停止網上欺凌

呢排好多後生仔死

Rip
如果林奠俾人網絡欺凌咁耐，都仲未去自殺，仲未死

如果點解

佢冇血性架，點會自殺至得架